美欺算唔算係最唔掂嘅隊長？

逆境波完全鼓勵唔到班隊友
自己頹咗先

唔算，開波前仲有同拜仁個龍門隊長握手，幾有體育精神

有個咁嘅人做隊長 比人大炒都合理

班隊友廢又關佢事

轟狗出哂後生仔都無咁屎喇

邊個係美欺？

美斯已經唔後生 佢冇得再一個carry

隊友廢好大責任

咁咪係囉，巴塞出哂D阿叔踢，咪踢到街場D阿叔咁囉，如果美斯有班後生D既隊友洗輸咩，根本唔關美斯事

街場d阿叔不知幾勁

真

big gay做會唔會好d

小花